悼念逝去嘅人固然係重要，但係更加重要嘅係珍惜現有嘅手足

你依家咁樣出去，衰啲講咪有機會增加要畀悼念嘅人數， 啲狗六點鐘佈好曬個陣等你去踩， 畀少少理性得唔得呀

唔該啦， 我唔想再失去更加多嘅人呀， 唔好再推人出去住啦好嗎

push

推

唔去今次啫，唔係話以後去吖嘛， 留返條命去抗爭得唔得